HKG+死因

有無人同我一樣
覺得HKG+好好, 但有個致命死因
就係

用黎上高登
In lihkg we 7

開始多番d 高質post

依個post 高質

我 ?

講得好

HKG死因

林早洩老母俾狗屌

較到最細啲字體都係好大

冇錯
清好波

有無巴打識整gif戴妖, 留係高登 正仆街.gif

🤘🏿🤘🏿🤘🏿🤘🏿🤘🏿

好有道理 駁唔到

高汁

講得好 屌早洩老母

無錯 一齊屌林早洩老母